aimer (3)

無人開我開

你1001梗係你開

仲以為你係港鐵範圍入面蕩失路

lm

貼返先

LM

個標題咁懶嘅

但好貼題

有咁計架咩

Lm

發覺Apple都跟得幾貼

係啵

咁快1001既

唔快喇

個個去哂tg gp
呢到冇人

你入左未

無入
係度傾下ok

哦 冇所謂

幾時有tiny dancer release

有冇人知fc演唱會拎飛洗唔洗sms驗證？

應該唔洗 sms驗證係8月底先強制實行

我諗到時拎飛都唔洗
係抽飛lawson個ac一定要認證 如果唔係唔比你抽飛
認證完應該一切照舊

頭先睇返lawson話我個電話未認證
但我抽到仲比埋錢
係驚到時話要sms，個fd唔係日本嘅話就大獲

應該係提你盡快認證姐
佢寫到明8月底先一定要

利申去唔到

我都抽中左
12月奈良
我用信用卡俾錢的
佢無叫我去認證
巴打唔係用信心卡？

八月底之後抽飛先要

幾時可以聽晒成首BLACK BIRD

tour果陣

申請ae 吧
下次唔洗煩

依家係lawson ac 要認證
ae 都搞唔掂

應該都係

死啦唔係幾明tim
我靠一個日本朋友借手提俾我
你意思係咪：我到時去日本拿飛時，lawson部機會叫我入認證碼？

係lawson ac要電話驗證

個ac認證完就應該同以前一樣咁抽同埋拎飛

中左飛唔知去唔去好 照計未出新album條list都係果d

中左就衝啦

抽多咗2張12月19既tour live東京場
有冇人想收或換12月18東京場？

冇fd係日本

哦
之係一次性姐
我印象中好似未認證過
唔知係咪拿飛個時認證

推

apple終於更新左aimer最新隻碟
[url]
[/url]好鍾意呢個version既6等星之夜,但係APPLE又係無

我都係

我鐘意原本個多d
始終係被佢個種沙聲/呼吸聲吸引到

補link

鍾意原版多d

Live呀 好正

思い出は奇麗で有得買喇

好期待

推下post 先

聽日
好期待

巴打想問你係咪有張飛多咗
之前抽選唔中
去咗睇back number 演唱會，依家重喺東京

排物販

早排有人要左
幫你唔到呀

巴打幾點去

我會同個巴打8點去視察下環境

巴打happy tour～～

大阪場1130到，前面唔夠70個

排緊

曬死 仲叫人排出去

8點去嘅巴打抽到咩

有巴打中杯

中左6把扇 好爽呀

aimer谷有個歐王中左隻直筆杯

join咗fc, 有沒巴打可以教我點抽飛

有冇人lawson tickets ac?

等年尾tour

用咗vpn都登入唔到lawson ticket, 喺咁出紅字話打錯acc 資料...

你係咪註冊個時亂打地址?
我有個ac註冊時是但改左地址最後個數字
之後比佢block左個ac入唔到
睇返原來佢地會check可疑地址 然後block左佢

點都好 建議你重新註冊過啦

可能係HMV個邊買過野, BTW已經開咗新acc, 不過喺咪都要電話認證完先可以買到fans club飛架? 喺咪剩係認證咗一次就OK以後都唔駛再認證? 仲有俾錢係咪用JCB卡就OK? 呢度有沒巴打可以幫到手 謝謝

新ac 要日本手機sms 認證完先用得
認證過一次就ok
開itike 個陣記得用vpn 開
唔係上唔到
依家jcb 卡都仲比到錢

再推吓先

有冇去名古屋睇既朋友仔

lawson tickets 淨係收jcb 卡？visa 收唔收？
岩岩上淘寶買左sms 認證，睇下開唔開到acc 先

visa 佢認左做海外信用卡
到最後會比唔到錢

唔係瓜
就算我開到lawson tickets acc ,都冇用

aeon 張jcb
我地d 巴打都係用緊佢
聽聞jal 定ana 個張都ok

visa 用唔到，叫代購幫手入金
抽左東京兩場，希望中啦

巴打新入坑？

新參，多多指教

想問下，係咪要第一輪抽選先有機會抽到神席？
依加第三輪是否得番山頂位

未試過第三輪中
次次都係第一輪抽中
次次都爛臭位
所以我覺得第三輪都有機會阿lin娜神席

隨機的
不過有次第一輪中第6列
算係咁

Hk聽唔到

戲睇落幾正 歌更加唔洗講
睇硬

香港唔知會唔會上呢

講返首歌先
仲未覺得好聽
不過以往經驗係
Aimer的歌要聽好多年先好聽
好似首花の唄咁

睇次live會加好多分
之前啲新歌我都係咁 未出已經中意左
同埋要睇埋套戲
好似hf咁 我睇完先明曬啲歌詞講乜 首歌成個層次升左

同感
Sorry上面打錯字
係聽好多次
唔係好多年

有live真係差好遠
聽完live就日日等佢出

Aimer live感染力太勁

每次睇live都好感動

超級有心 又畫畫又寫字

未出碟 聽住先
多謝某巴打提供

多謝巴打
覺得第二首tiny dancers 唔係好啱aimer
首歌太快，唔覺時間俾佢「拉長」來唱
佢把聲最正係慢歌
把沙啞聲的震動好正

啱既 但覺得呢個都係新嘗試 都唔錯呀

我反而覺得還好 可能聽ONE果類歌聽得太多

live 嘅重要性
1 2 3 4 everybody say yeah

été東京場

跳得好開心

aimer既歌好好聽呀 最鐘意e幾首
Ref:rain
KATAOMOI
六等星の夜
stardus
冬のダイヤモンド
あなたに出会わなければ

Re:I am都好正

Last stardust
Re i am
花之唄
Ref rain
Ninelie
7月之翼
茜

日日loop唔知幾多次

首black bird好正 配埋電影trailer個畫面
佢d電視/電影op都好高質 之前奪愛之冬嗰首又係好聽到痴撚線

想問下aimer 有首歌既歌名係咩

歌詞其中一曲係咁唱

Anata ni deawanakereba ~ka呢把

宜句咪係歌名囉

屌

あなたに出会わなければ

就係上便

唱埋出黎

多左輕快歌 會叫我地拍下手 有啲互動大家睇都開心啲投入啲
乖乖地坐係到聽佢唱就第二種感覺 2種都好正

點可以冇ポラリス

之係咁
我都明商業考慮
只係覺得佢把聲最正個位係個種沙啞震動
要慢歌先出到
利申：超級fan live x 4

睇完今次ete真係會完全改觀
第一次見佢可以咁活躍咁興奮咁多野講 又識撚下我地
第一次睇佢嘅live瘋狂叫我地拍手

佢比fans撚返轉頭😂
野間さん搶曬focus

Unavailable in hk...

今日行過老秋 唔小心

好多巴打都搵到自己
利申搵到自己

debut 7週年了

唔經唔覺入坑四年幾
佢就出道7年

今日個live冇人討論？
mc好廢

そうですね
但係佢同aimer 面對面

垃圾支那bilibili

冇計 焗睇

蝗mc廢

有冇人未買black bird初回限定隻碟?
幫人代購但對方聽到17號先到就走數唔要
依家多左一隻出黎但自己已經買左

幾錢先？幫人代購唔收訂？

有d 難
應該好多人自己訂曬

有fd去日本旅行幫人買點知撞正打風要延遲到16號先返到黎
唔算係專業代購
如果有人要我100蚊放都ok 依家買多左浪費左

到時收到貨擺上carosell賣算

我都係買多咗啲初回版

吓個人咁都得既.....

打機識嘅機友 咁啱我自己都託人買就比人搭單買多隻
本身7號就返黎 好死唔死日本打風我個fd買左十日後機票要17號先返到黎
以後都係唔做好心

遲左到隻碟都一樣ga la
唔要都神神化化既

算啦 當遇人不淑 應該係等唔切係香港買 香港人係咁自私

可能係想要張卷抽hall tour飛
deadline係10號入張卷
不過點都好 走數真心仆街 打風delay大家都唔想
利申買左一隻初回一隻fc ver

如果你fd 未返就叫佢幫手係日本放返比中古店好啲
香港係要嘅通常都會訂咗

我都幫唔到手
已經貨齊三隻

好 唯有叫佢試下

唔緊要 我都係周圍問嘗試下睇下放唔放得走

幫你問下 tg 班巴打
你個隻有冇特典跟？

就咁cd+dvd嗰隻咋

我指有冇海報？

冇 就咁隻cd+dvd

咁仲難搵人要
上sony 網買有海報送

唔緊要啦 依家當一隻聽一隻用黎收藏算
個fd去日本經過叫佢買冇點留意d detail費事太麻煩到人

巴打有性趣賣左未?

未 但隻碟最快要17號先有 個fd 16號夜晚機返

咁急收咪又係同一隻碟 你嗰個機友又會咁唔等得

連登有愛

到時再約

好

本身疊埋心水拎黎收藏算 估唔到真係搵到人要

映像作品『Aimer special concert with スロヴァキア国立放送交響楽団 "ARIA STRINGS"』10/31発売決定！
又有碟買

準備又要交會費

Take my money

睇trailer 都覺得好正
re:i am 個段不得了

夜晚聽 REF :RAIN 真係享受

巴打係咪要？我收到隻碟啦

請問大家去邊度買碟
定係去AMAZON買
出新碟好想買

想問通常5點開場
係咪會7點就散場

live會場訂多 多數送直筆

live嘅話我諗大概2個半鐘

新碟amazon做緊優惠啊

感謝 等我去睇下先

amazon 送sticker
經sony music /tower record就海報
睇下你想要咩

首black bird好夾套戲 好正

有得睇真係好

我追漫畫咋 我見d評價都係話同漫畫差唔多 d歌詞好正 同個故事好夾

香港唔知幾時上

自己好鐘意やなぎなき首君の知らない物語
如果aimer唱會點呢

茜さす好正

當初都係因為呢首歌入坑

近期得武道館場live有Hi res

其實啲錄音麻麻地
發覺有啲其他歌320仲好過佢

花の唄
六等星の夜
夏雪冬花

真系好正

新隻LIVE 好似好正
不過邊到買會送黎香港

冇野了 原來AMAZON可以直送

amazon 仲免稅tim

上次隻live 係信和買 好貴

平時都係自己集運返黎
平過信和好多

上次隻普通版計埋曬都係110到

抽到10月31號Aimer Hall Tour 18/19 "soleil et pluie"千葉市川市文化会館兩張飛, 但朋友有事去唔到, 有無巴絲有興趣?

唔記得講係有一張飛多左出嚟

好貴

夠飛多轉日本

有無得就咁買?

你去排隊就有

我都想

你飛到過去就買到

推下post
支持記得買bluray

11月先收到

等下就好快到

今晚唱到一半好似傷左聲帶失聲

基本後半係所有高音都唱唔到或者唔唱, 全場拍掌鼓勵, Aimer都感動到喊左好多次

希望唔係真係傷音帶早日康復啦

其實我覺得佢咁開live法
簡直係玩命行為
作為fans真係睇得一場得一場的心態去珍惜

休息下啦 想佢一直唱落去

係呀
好擔心佢

點解spotify唔齊歌

日本account都一樣唔齊

呢到有冇人睇 福岡 廣島場

雖然我唔係呢場
但都多謝巴打發放消息

巴打睇邊場？

奈良個場

11月3日（土）福岡公演・11月4日（日）広島公演 延期のお知らせ

希望冇事

佢冇事就得 乜都唔緊要

碟已到

上網訂 多數有特典同平啲 自己訂好過

睇你想要咩
amazon jp 通常送sticker 多
但個價平d同送國外
sony 就正價 但送海報同只送國內

原來去咗感情台

Aimer啲歌真係好令人著迷

以前寫過既template，你地有興趣可以望下，好耐冇更新了

EP差3隻啫

youtube有full version live都冇比人del咁神奇

我都覺得咁樣唔係幾好
始終歌手都要搵食
一陣無錢就造唔到新野俾歌迷

版權方居然冇發現到去篤佢咁神奇
我開頭以為係廣告,點知成粒鍾

仲要擺左成個星期

平時sony 做野好快手

新歌有資料啦

好期待好期待

有冇人有多張名古屋

唔知大家鐘唔鐘意首「糸」

係翻唱歌

自己覺得個aimer 表達的感情好正

好似講故仔咁

鐘意

可以聽埋原唱 歌手係諫山實生
佢唱歌又係好出色

我第一次聽已中毒

剛剛又無左回覆

講開諫山 大家有興趣可以聽聽呢首

Sorry貼錯

我為人好簡單,有aimer就讚

想問下呢期睇左live的巴打
如果1700開場
幾點完場
因為當晚12點飛機走

2.5hrs左右 實趕到

睇完奈良返來了

真係好正

第五行！

首「思い出は綺麗で」表達得好好！

唯一係佢太長氣，好多野講
我反而想聽佢唱歌多d

巴打個live幾點完場？ 到時驚趕唔到車

5點開場
7點15左右就完
趕到巴士返機場
如果可以唱多2-3首就好

18號準備睇東京場

After Dark 算唔算新歌

好似係舊

仲有冇人未去tour可以幫手買本場刊

有！！！
好想結婚嗰陣播呢首

Pish

Pish!

新歌越聽越上癮，好hi

yes中左毒

首I beg you段詞配Heaven's feel ep2 ending真係岩岩好

首Sailing
polaris終於有新編曲

sailing 真係好正

要再重申

因為真係好好聽
歌詞又好有意思
得明睇埋套劇先

推一推,

終於到香港，銀彈已凖備，黃牛速速散

睇黎要自己一個去睇

聽歌者，唔洗組團既，又唔係rock同band type

點解會㨂個咁嘅場

料金（税込）980 / 780 HKD
香港睇concert真係貴

放心
大把人陪你

香港幾時賣
想入場聽i beg you live

Fans 少

未知，希望有FC優先，唔想幫黃牛見紅

睇落又好好笑
其他地方, 星期六日, 場館望落都正正常常
香港係平日, 仲要係閪場

算啦，肯係香港開已經要感恩

BTW,有無ching知到花生場啲音響咩皮？

坂本真綾開都機場博覽館

麥花臣

其實都差唔多，日本個場都係3000

諗諗下想去台灣睇

聽台灣個邊講，佢地個個場出名炒黃牛牛

屌呀

上廣州睇囉

上廣州睇我仲慳埋筆住宿,好似抵屌

香港唔會有啦抽只會係東京

國內自己搞先會有fc 優先
香港一定唔會有

唉個咁嘅場唔想去了

你地點睇到邊個場架
㩒左幾下搵唔到

Oh no
自膠一打

去上海睇先
個場音響唔知點
有冇巴打去過

個場有咩問題 太細？我見wiki話都坐到2000人

中立非打手
睇個post似乎大家都幾鐘意個場

啲音響好過垃圾會展/starhall 十倍個場size十級fit唔大唔細見到唔同人開個場嘅變化竟然可以好大 （特別係腎仔嗰次）我覺得不失為一個好嘅場

睇過麥花臣場就覺得氣氛好過紅館幾倍$580位已經近過你紅館$1180好多時歌手同觀眾都多好多互動

麥花臣個場好撚高質喎[sosad] 距離感一流 音響又唔差 你論規模咁冇得講架喎 你要計面積一定係亞博紅館贏架 :o)但以睇演唱會嘅享受而言 麥花臣真係頭三

咁ok可以睇返香港場啦各位

依家啲staff爭取緊，希望得

心大心細

花生場係城市點walk in 買，or both ?

fc 定搞手公司先
後者真見紅

無，fc group裏面有aimer 啲staff話會爭取海外場優先

希望有
不過如果都係要係日本拎飛就好難

有就唔會日本拎啦

有就好啊！但我覺得機會好細

6月個LIVE 係唔係已經賣哂飛???

琴日先公布

琴日先知以為已經賣左飛

首 sun dance 幾好聽

其實個人認為首歌melody 係好普通

但aimer 把聲真係好正

覺唔覺得呢間公司做法好鬼？
咁多人爭嘅門票，official homepage 都未出售票方法，呢邊一間叫 嘅公司話先入去注冊
（但係成日都注冊唔到）

按注冊hang 係呢個畫面

——————————————————————
Aimer "soleil et pluie" Asia Tour in Hong Kong

更新：

由2019年3月25日10:00起至2019年3月28日23:59，主辦開放$980門票優先訂票，讓喜歡 Aimer 的您能搶先確保本場大熱演出門票！請先到 註冊帳號，並在指定日期登入 ，一同享受Aimer優雅療癒的深度柔音！

訂票程序：
1. 觀眾可在3月25日前先到 註冊成為網站會員及入數；3月25日上午10時先行訂購，稍後有工作人員通知確認是否成功購買及提供入數戶口資料.（購完即止）
金額：每張門票共港幣$1020（$980門票票價及$40主辦行政費用）
2. 3月25日上午10點開始，進入下列連結進行購買程序：
每人限購四張，不設郵寄服務
3. 您可在之後於 我的帳號 中查閱您的訂單。
4. 訂單狀態為 「擱置」表示主辦正在確認您的入數。
請保留您的入數紙。主辦將會逐步處理您的申請，並在確定您的訂購後以電郵通知您取票編號及程序。

PS 如想第一時間得到演唱會有關消息，請參加此活動。
如有任何消息更新，本站會在活動內更新。
———————————————————————-

「能搶先確保本場大熱演出門票」
「成為網站會員及入數」

入數？ 入咗實買到架？賣哂呢？
入咗條數有冇得攞返？係咪攞唔返要幫襯買其他嘢？咪即係焗你消費？

aimer official web, 主辦大名娛樂冇提過會比呢間公司攪優先發售喎？（求確認）

有冇人知係咪騙案？
定係大名自己想炒哂所有票，同日本果邊講比指定一間公司「有程序」咁賣票「防止炒賣」，其實所謂咩專人致電，係致電比所有入咗數嘅人，你買唔到票？（間公司自己掃哂，因為根本冇人係moemall hk 開到 account, 開到account 嘅舊member又入咗數嘅人，遲下將會收到電話話sold out?）

未出售票方式，邊間公司咁堅拍心口搶$980？

唔通上面間野係假！？

借錢人地投資先
仲要硬食980
不了

普通位都$780

官網個邊真係冇寫 點解已經賣左個$980既優先門票 真係有D伏

冇哂了

我入唔到city line

呢度有無人買到飛

抽日本算

聽日開
希望抽中

抽唔中

この度は抽選にお申し込みいただきありがとうございました。
厳正なる抽選を行った結果、お客様はご当選されました。

『Aimer "soleil et pluie" Asia Tour in Tokyo』会員様限定チケット2次先行受付スタート!

仲有機會呀

多謝提醒

有冇得即刻登記會員然後即抽

可以

新歌stand alone嘅mv入面部相機好靚

仲有條片係band 唱

又唔中

有無手足會去台灣睇？

落選

有冇人有海報,$100一張

靜咗半年

torch香港有冇得買?

下年live 東京場有冇人有興趣
抽左有事去唔到 tg: Jefftn

邊有心情

呢半年都係有時間聽下就算
好少追到以前咁貼

下年live 大阪場有冇人有興趣
2月14日-兩張
抽左有事去唔到

想要一張

想問下係咪仲有tg gp
無左之前個tg ac,想入番

Sorry 巴打
想一次放晒兩張
一張一張好煩
唔好意思